拳願阿修羅+奧米迦戰鬥力排行+最期待角色

個人意見,截止奧米迦46話

1.黑木 (怪碗流+武之極致+先之先,除咗年紀偏大諗唔到有咩缺點.)
2.五代牙加納 (武+無形隨意轉換+先之先,不斷進化)
3.王馬(二虎流+預借完美融合)
4.吳雷庵(100%解放+吳一族招式,半個痴線佬)
5.猛虎武士(爆芯最強攻擊力)
6.泰國鬥神(打擊系頂點)
7.德國肌肉佬(超強力量+防守力)
8.黑人(傳奇傭兵,裝完義眼補返缺陷又再勁咗,擅長用武器多過徒手格鬥)
9.死黑警(超強反射神經+防守力,嗜殺痴線佬)
10.桐生剎那(改良版狐影流+不完全二虎流,超勁天才,可惜又係痴線佬)

榮譽上榜:
1.十鬼蛇二虎(全套都係以幻影同回憶出場,推斷至少有4強實力)
2.初見泉(星落op)

未來最期待潛力榜:
1.理人(超人指力+怪碗流)
2.雷神(可惜佢女神唔俾佢打)
3.春男(想睇佢減肥變返去日本之前咁fit)
4.大久保(唔好再做炮灰)
5.光我(主角光環,進步神速,想睇佢學二虎流)

打完之後發現都幾多痴線佬同埋第10名好難揀

無睇奧米迦
鬥神同小宇宙有冇出場打
幾鐘意依兩個角色

我覺得值得追，真係幾好睇

有出現，但未打交
我覺得佢哋會出場嘅機會似乎唔大

鬥神話咗會出 小宇宙未知打唔打

仲有套求道之拳

鬥神武士無傷狀態勁過王馬啦

個場王馬都係重傷狀態啦
而且王馬對黑木個時仲要練埋預借x鬼鏖

都幾認同樓主個頭十
但我會加埋佐助

辰吉一拳一件 (除左黑木同牙)

最鐘意泰國鬥神
迫人同佢打拳擊真係好撚癲

1.初見泉（不會讓你受身哦，星落）

二虎武力封咗頂啦
著哂甲打到王馬仆街+教完王馬狀態唔好
都可以用二虎流再打到預借王馬仆街
再同白二虎打到同歸於盡
你睇返練完奧義嘅王馬已經好勁，都仲可以唔知情嘅情況比白二虎埋身打中+開預借

冇睇奧米迦 套野有冇王馬?

死撚左，出左個懷疑複製人

查實我思疑王馬同龍鬼可能係同一個家族嘅人，甚至兩兄

弟嚟。王馬當年唔知咩原因流落咗去十鬼蛇區。漫畫講到

龍鬼嘅臥王流係佢阿爺教，而臥王流係二虎流前身。所以

我諗會唔會係二虎本身就係龍鬼阿爺嘅徒弟，之後改良臥

王流，用自己個名嚟命名自己改良後嘅流派。跟住喺十鬼

蛇區見到王馬就打算傳返佢哋家傳嘅武術畀佢。甚至可能

二虎係一早知道臥王家有個棄嬰流落咗去十鬼蛇區先特登

去撞佢。

佐助有諗過 不過最後都係揀咗剎那 好想睇奧米迦佐助勁咗幾多

鬥神唔敢講 但武士對王馬都係重傷狀態打 王馬贏自然擺佢先 仲要鬼鏖剋制爆芯

而家Omega 講到春男同關林都可以算係代表選手級數
就覺得而家拳願會好似冇哂勁人咁

唔好玩啦鬥神點會咁低
個德國佬又係咩事

永遠死人都係最強

鬥神可以贏到1~5邊個先

但係關林同春男未打絕命個陣已經響哂朵喇喎
佢地個陣都係不敗之身黎
仲未計春男之後練摔角會勁咗幾多
你話派仁王的驅田就話啫

個人認為王馬係因應有招外掛鬼鏖先入到頭3，無招鬼鏖無可能贏到武士同德國佬(唔夠攻擊力)
仲有雷神又係超勁，無先之先嘅人都好難贏

如果出到星落一定係初見最強